是咁的，有無人可以話我知點解個post一有鮑姐出現，就有棋靈王

好想知點黎成日都有人講，我跟唔到

問吓靜香

屌鮑姐唔可以落雞汁

因為一有棋靈王出現，就有鮑姐

有耆英就有耆齡王

棋靈王同鮑姐究竟咩關係

假設要同2位女星做愛，但年齡加埋要大過100歲

咁佢簡鮑姐同邊個

唔係重點

重點係咩

重點係鮑姐

自己去睇返個post

可唔可以話我知邊個post

屌你老母 一早同你講咗
你真係好撚柒蠢